想砌部新電腦尼打機同streaming

我呢加睇埋呢個list

大約1500加幣
有冇人可以比下意見

初頭有諗過asus個張turbo 但係上網睇好似發熱量幾大下打機可以去到80度

尼？尼乜嘢

我想打"呢加睇岩"
打錯自錯

屌緊你個title呀on9